今個星期美國佬咁靜既

星期五啦wo

掛住準備選舉啊

靜靜哋贏唔得既

聯署支持封殺微信同TikTok

平靜既前夕過後

中美據報最快本周六（15日）舉行視像高級別會談，包括檢討首階段貿易協議執行進度。

等緊

佢地出完牌，等緊中共出。
點知成個星期除左譴責同口交之外都無料到，
第二輪制裁名單又嚟緊

唔靜架喇 琴晚先搞掂左中東

食緊大豆

日日高潮咩

即係今個星期派完貨...

搞香港製造算唔算

一毛：大豆侵係枱底同維尼deal緊點賣多啲大豆之後賣港

港共捉左黎智英同周庭，叫做反制下囉

大豆中

出得隻階磚3....
等緊佢出大牌炒13隻架ma...

一d都唔靜

侵侵聲言支那管治既香港金融中心將變地獄

另一邊開始向民國債券埋手，向支那索賠1.6萬億國債
仲有正式與台灣建交
呢招既延伸就係以國際法兵不血刃咁令共產黨失去香港治權
因為南京條約清朝簽既，正本喺台灣手
繼承清朝既係中華民國
而共產黨直到而家都未消滅中華民國
換言之1984年簽既中英聯合聲明應該係同台灣簽
而唔應該同支那簽
南海軍演又接近刷鎗走火

支那縮，香港前途就會以法律程序交由英國同台灣處理
支那唔縮，就準備重演鴉片戰爭
簽多次亡國條約解放新疆西藏同香港

呢下應該令佢地加快準備下一重拳

係咪今個星期無制裁

加速加速

11月大選前可唔可以行晒咁多步？

正式同台灣建交?

呢單有冇source

侵開緊talk啦